最後機會，入黎近講對唔住中共就放生你地

我g錯，我唔應該屌老習老母

习近平我操你妈B!! 死好!! 看到了吗!!?